其實做利狗都幾撚慘下

永遠抽人水果陣一比人串冇英超就要集體縮返入返狗竇

係

除左熱刺隊隊都唔夠抽

其實做樓主你咁都幾撚慘下

布力般流浪都唔夠抽

我地18次英格蘭頂級聯賽冠軍、7次英格蘭足總盃冠軍、8次英格蘭聯賽盃冠軍、5次歐洲聯賽冠軍盃冠軍以及3次歐洲足協盃冠軍

唔緊要啦 n次二弟已經好好 做人最緊要知足ma

利狗子們做咩負皮wor 我都係好心幫你地講句公道說話姐

李城都可以笑柒佢

熱刺有邊隊可以抽得贏？

曼聯僅僅夠抽

我轟囉 比人雞姦

隊垃圾隊隊都唔夠抽嫁啦

mma好好抽

車路士 冠軍？

比熱狗多

有歐聯

有歐聯冠軍？

佢地咁低b
剩係抽利迷已經夠啦
抽無英超真係太悶了

咁英超有邊隊有五次歐聯先？

佢地唔會答架
會扮睇唔到
歐聯5冠章得利物浦有

博物館有個真歐聯杯

我利今季攞硬英超
到下年我地利迷實指住你地黎笑

脫歐啦依家

今年咪重奪英超囉
未拎過點重奪